00:50 大量狗車衝緊去天耀。be water

好易俾人圍。

唔好意思阻一阻你

816拎錢行動X英美港盟集會

818民陣遊行

好矇的蘋果直播，好似再拉咗兩三個

幾邊都有車入緊。想圍捕